媽咪麵今次正式封神，連馬雲王國都成功擊殺！？

作為一個冬至出世，有預言能力的神人媽咪麵今年每次發出預言打救眾多連登股民，令各位得益良多

希望麵神下年繼續發出神喻，拯救我們一眾連登巴絲

麵神下隻會推d咩？

唔怪得腦癌，用得腦多，天妒英才

媽咪面真係好燈。。。O咀

但過唔到拜登個關

有邊個接左麵神火棒

真係好癲

未到一月六號，唔好認輸住

上次螞蟻金服係上市前最後一刻，成功被麵神擊殺

因為燈 登，負負得正

依然係強烈推介baba

我put了

我要Trump Trump

佢用腦癌嚟換預知能力，神人也

大家繼續支持佢對抗癌症

神以前都係人 自從佢得咗腦癌之後...

你發達了

麵麵保重身體，信者走得快，打救左吾少巴打

一年前，馬雲條八公踢左誠哥一下

到底係預知定係咀咒？

先知太準會折壽

快d死啦麵麵

你無做定put ?

無

下次記得做，我農夫山泉唔信，兩個鐘跌10%落去

成日mon住連登咩

扣你50分

我真係用緊program mon佢留言

買Arkk啦 我唔信呢隻基本咁好既股會死

唔使咁講野嘛

忠言逆耳

媽咪麵推下arkk
想睇下係咪真係咁燈

可以叫佢燈下tsla bitcoin 如果都跌 佢地位勁過印度神童 可以衝出國際

即係睇圖嘅話arkk其實係唔值得入？

唔知, 我淨係知佢有腦癌

佢自己張腦圖?

佢有叫買？

屌你咪撚嘈

多左啦

所以咪應該問下佢值唔值得入
值得點解唔推介下

靜啦

成班都迷信嘅

佢本身應該係估神，但患癌之後一切唔同左

把口收下啦

靜啦屌你

你未買過股票我唔怪你
上次tsla 5分鐘deep v整左個tsla logo唔到我唔信 個野輸左皮幾野

我追蹤咗老母麵三年

咁你都講迷信我冇野好講

你哋呢啲叫倒果為因
抵你輸錢

係因為佢睇到圖，出po
而唔係因為佢出po之後張圖俾佢影響

知唔知咩叫果咩叫因 你個因放係個果後面?
mame出完post之後先跌 咩叫因咩叫果?

我愛媽咪麵

吓 咁put tsla個單又點睇?

700

算啦，你仲未識睇圖

cls 係呀 你最勁

你自己學下睇圖啦
張圖行曬你先郁就梗係後知後覺啦

算啦，你仲未識睇麵麵

唔關事又唔見d科學家同數學家個個有腦癌

輸錢係度搵嘢賴
結果咪又係你輸錢

純睇圖可以預測到升跌佢洗撚眾籌?
畫好條線未呀睇圖撚?

快啲祝福埋小米

好驚

你慢慢鑽牛角尖
唔怪之得啲人話股票市場咁多人輸錢
原來真係咁多人死牛一邊頸

行曬? 開市跌20蚊 開完post 5分鐘後deep v又可以睇圖? 下下睇圖唔洗消息面 冇窮人啦67 香港會有咁多黎生?

你鑽定我鑽
起碼我呢年夾埋仲賺緊幾倍

上次中左三手，連手續費都食埋你

你呢啲人呢
同街邊啲呀叔呀嬸無咩分別
圖又唔睇，數又唔計
輸又唔服
啲廢老買股票幾十年都係咁廢
原因係咩？
自己參詳下

咪信啊
條撚樣成日講完又唔行動
佢要真係落手先會燈到

但trump都係輸

一係你倉好細
一係你瞓身買一兩隻

我Subscrible 左麵囝兩年
計計埋埋夾埋OPTION 都幫我贏左70萬
最精彩果仗牙麵造淡TSLA
即時LONG CALL TSLA 410
執鳩左35萬

課金俾返啲麵仔啦

我short左阿里，今次大賺

天機不可洩漏

開始睇唔透麵神到底係有預知能力定係影響力
係佢估到個市定係影響到個市

In Mami Noodle we trust

眾籌果陣課左幾轉

我都係，幾個人加埋應該七八千

娛樂注買左D

穿250平均線冇人估到呱?
baba唔關圖同數喎 係消息喎
螞蟻個次又係消息喎
定係你買股唔理消息只係睇圖 咁睇圖撚既然你無視曬所有消息 美股3月唔會大跌完又再升啦 唔洗再理刺激法案啦 俾你畫完頭肩底 十字星再慢慢部署囉
咁都可以上黎拎自豪感果然係連登仔

好人一世平安啦
課多D冇壞
賭品好自然賺得返

This is連登
你見熱門隔幾日就有xxx預言家yyy就知

巴打有料到

我覺得媽咪麵比左咁多歡樂我哋，點都要支持佢

我都不斷出post加持麵神

上次試過la tesla 即熔斷

上次鬥氣串9佢螞蟻輸硬
都燈到冇野好講
係拜登嗰度輸一次

大

小米

Trump 未輸既

其實 250天線都唔係啲咩黎既，反而應該睇資金流
當然佢跌穿左上升軌再係 275 左右做埋後抽升唔穿番上去，255 都仲唔走既真係幫唔到
但佢up 咁撚耐都唔拎張圖出黎即係想點

on9
擺明係輸錢個啲咒佢

你估麵神傻架咩 燈呢啲整臭自己個朵

話說6618佢都燈過 不過燈唔死仲要升左差唔多三倍